等左咁耐 魔術終於入返playoff

之前入已經係猴活時期 有冇人有留意呢隊波？

我知，有麥基迪㗎嘛

yeah 終於有魔迷

清坐左幾耐？

Howard , Nelson 年代 睇住三分屈機戰術

有,當年睇4炮1侯活,勁好睇
可惜緊張大師戰術有限

今年最佳交易一定係富斯
一月31號前21w30L
易完後21w8L

吉祥物

SINCE JAN. 31, THE MAGIC:

Are 21-9 and have the fourth best winning percentage. The Rockets (24-7), Bucks (24-8) and Jazz (20-8) are the only teams with better winning percentages during this stretch. Orlando was 20-31 before Jan. 31.
Have the NBA’s best defensive rating (104.3)
Rank No. 2 in assist-to-turnover ratio (2.17). Only the Celtics rank higher.
Possess the league’s best defensive rebounding percentage (76.9)
Rank No. 5 in assists (27.3). The Magic have dished out at least 20 assists in 40 straight games.
Are limiting opponents to an NBA-low 31.7 percent from 3-point range
Have held opponents to an NBA-low 19.4 free throw attempts per game
Have limited opponents to 44.3 percent shooting from the field, tied with the Heat for the fourth lowest percentage
Are shooting 37.0 percent from 3-point range, tied with the Hawks for eighth best during this stretch
Are the only team in the NBA during this time who rank in the top 10 in all four of these categories:
- Rank No. 1 in opponent second-chance points (10.7)
- Rank No. 2 in opponent fast break points (11.5)
- Rank No. 3 in opponent points off turnovers (13.3)
- Rank No. 9 in opponent points in the paint (47.7)

猴嗰年之後就急劇退步

同埋最撚衰一定係Nelson 決賽復出爭正選打
佢老味
街波王明明打得好好地 食撚屎啦

錫仔防守功不可沒

個白魔獸又屈，東區黑馬

dj augustin球迷之前因為太矮一直流浪而家叫做喺魔術企穩陣腳 希望唔洗再流浪啦

好耐無留意
Oneal同penny仲響唔響度？

小子咪咁

重諗緊勝率唔過50都入到playoff做乜鳩 原來都已經過左
今年無乜留意 哥頓打得起未

如果好返會唔會搶埋DJ屙屎癲個正選位?

唔穩

下年再算

有無人同我一樣成日睇返小羅40分step back 3射爆魔術的highlight

Vucevic 今年進步左好多

但一熄火就係咁先

最估唔到簽mcw
叫做多個人控波

東區頭三咁惡打 應該都4-0

咩又係一輪遊

今年完全靠佢
好勁

打左7年終於爆

呢個頂得及時 briscoe傷可惜

如無意外應該對速龍

唔係傳下年走？

當年猴活魔術都走到幾遠下

一個帶入總決 差一步

對速龍常規賽22
應該輸1：4/2：4

乞衣頭仲係唔係度

去左燒鵝啦

要不是尿森趕住復出

個年真係有機會冠軍

係糖鵝刷大三元好耐

明明街波王幾好 屌

屌，game 2, game 4原本贏，兩場都比人hack到輸左

咁係個教練on9姐

alston都仲係正選但場場比Nelson 搶左十幾分鐘
anthony johnson仲要0出場

其中一隊撚鳩foj既東岸隊 長年sm 迫到佢組巨頭

希望下季開發埋Bamba

lee 炒左個球

除非vucevic走。唔係難共存

主要都係猴比人hack親都兩罰全炒先搞到咁

罰球柒足咁多年

今季仲爆左terrence ross出來，兩件contract year既都打高兩班波
issac叫做終於搵到個定位做防守大鎖，唔洗再夾硬要做新KD

唔射波 ok ge